{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001252",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 바다내음 애견동반펜션"
    },
    "text": "2022 KCIA韓国消費者産業評価で江原道平昌郡ペンション部門1位に選ばれた海の香りペンションは、原木素材を使用したメゾネットタイプの客室を提供するペンションです。 客室ごとに個人テラスと共用バーベキューテラスがあり、炭火バーベキューパーティーを楽しむことができます。 オンライン決済の場合、客室基本人数費用で決済され、人数追加の際には現地決済が必要です。 入室は15時から可能で、退室は11時までです。 送迎は不可能で、バーベキュー炭とグリルは2~4名基準で25,000ウォンで、1名追加すると5,000ウォンの費用が発生します。 個別バーベキュー使用はガーデン1号、ガーデン2号、ガーデン3号、ガーデン5号、ガーデン6号、ガーデン7号、星明かりメゾネットタイプ2号で可能で、共同バーベキュー場はグランドルームと星明かりメゾネットタイプ1号で利用できます。 幼児の基準人数に乳幼児を含めて最大人数を超えることはできず、24ヶ月以上から追加料金が発生して現場で決済する必要があります。 一部屋あたり1匹のみ入室可能で、205号(グランド)は2匹入室可能で、重さは10kg未満の愛犬のみ入室できます。 入室可能な客室は全室です。 最終的に入室は15時以降に可能であり、退室は11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "海の香りペンションはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "海の香りペンションは原木素材を使用したメゾネットタイプの客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのようなテラスがありますか？",
            "answer": "海の香りペンションには個人テラスと共用バーベキューテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "オンライン決済の場合の料金はどのようになりますか？",
            "answer": "オンライン決済の場合、客室基本人数費用で決済され、人数追加の際には現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの送迎はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションへの送迎は提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの費用はどのようになりますか？",
            "answer": "バーベキューグリルは2~4名基準で25,000ウォンで、1名追加すると5,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキュー使用が可能な客室はどれですか？",
            "answer": "個別バーベキュー使用が可能な客室はガーデン1号、ガーデン2号、ガーデン3号、ガーデン5号、ガーデン6号、ガーデン7号、星明かりメゾネットタイプ2号です。"
        },
        {
            "question": "共同バーベキュー場はどの客室で利用できますか？",
            "answer": "共同バーベキュー場はグランドルームと星明かりメゾネットタイプ1号で利用できます。"
        },
        {
            "question": "幼児の場合、最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "幼児の基準人数に乳幼児を含めて最大人数を超えることはできません。24ヶ月以上から追加料金が発生して現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同宿は可能ですか？",
            "answer": "一部屋あたり1匹のみ入室可能です。205号(グランド)の場合は2匹入室可能で、重さは10kg未満の愛犬のみ入室できます。"
        },
        {
            "question": "どの客室がペット同宿可能ですか？",
            "answer": "全客室がペット同宿可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時以降可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15時以降可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 577
    }
}